【包括20中國客】載31人船隻昨赴沙巴途中失聯 搜索至今未有發現

中國駐馬來西亞亞庇（沙巴州首府）總領事館周日證實，一艘載有31人、包括約20名中國遊客的船隻，周六由亞庇前往沙巴環灘島途中失去聯絡。當局目前仍在搜索，但截至今早9時仍未有發現。

總領事館表示，昨已聯絡當地旅遊文化及環境部長證實消息，並要求協助派人全力搜救。目前由大馬海軍和海警局聯合組成的搜救隊，正在相關海域展開搜索。

熱烈彈琴

新年放佢一馬啦

恭喜恭喜

失聯

去大陸開間保險公司，然後個客出國失蹤賠錢，合法走資

乜撚野叫失聯？
香港叫失蹤既

兩個垃圾國家

sor 唔記得做prof-read

直copy蘋果日報個標題